6869長飛

其他5g股睇好邊隻

中國鐵塔

0.99

5G同光纖有乜關係？

你部手機連天線, 天線點連去server...? server點連出國際...?

咁2342會好少少wor

我都幾睇好呢隻

Up